6月2-4日 生力啤酒節冇人講?

有冇人會去
有濕鳩,kolor,腎仔,LMF,Ccm點忍

睇黎真係冇人

個line up完全唔吸引

想去，但單機

係咪免費，第一次去

年年都差唔多 但有腎仔

係

我聽日諗住6點放工去呀！
1個人去會唔會好怪

邊度搞

中環海濱

星期六日落大雨

星期六去

會去
帶埋未睇過show既朋友去

會去

聽日後日落大雨喎 點搞

大把人一個人去啦

淋住雨睇

又係呢幾位巴打
話說生力啤酒節近乎年年都落大雨

1個人有咩做？求教學

Robin嚟唔到 搵左MJ幫手
有日係大Lin頂michael

3號 放工去
係前排會搵到我

到時見

聽歌睇show囉 你仲想做咩

提示，唔好帶傘阻住人睇show,
我自己就著定沙灘庫去玩， 玩足3 日， 啤酒+音樂， 夠晒數， 最緊要係入場免費架！"!

現場消息， 啤酒45 蚊杯

飲啤酒

有一大疊 慢慢飲

我都有！！

轉頭見 巴打

個 line up 麻麻

聽日先正

點解咁多人有酒卷

老實講， 呢個line up都好幾年勒，由尖東玩到中環， 差唔多無乜大變， 今年叫多左d驚喜既， 多左賢仔同張繼聰。
我去係睇氣氛既多， 生力個場加埋班龍舟友， 幾過癮，今年再多d雨水， 正呀畏

其實點先會有

識人好過識字

agger
我朋友又係咁一疊跟住俾左啲我

推
擔遮者死

聽日有無單丁友去
可以組團

現場見

上年有去
買左年雨衣,但冇用到
今年應該都帶埋去

我都係單丁去
唔駛驚la

我聽日下午去 有無巴絲可以比幾張券我

搭單

想知星期日晚LMF 幾點出show

pish

場內， 重女， 同時， 重大隻佬。
過癮

好期待

腎仔幾點出場

賢仔not今晚呀

星期日 8半後
我想知kolor幾點多d

其實， 可以試下放開d. 感受一下music festival, 邊個上場， 都可以玩得happy架

agger

agger
音樂節係接觸同認識新音樂單位既好機會

其實係想睇kolor 點知唔齊腳

就算kolor無腳， 你加少少 酒精，佢地就飛起架勒

係果邊做
今日6點左右開始就dj上台
一開波個dj勁high但係台下好似睇音樂劇咁
但係依家癲哂

4號一支公去

今晚得DJ，好撚少人

有冇巴打太多啤酒卷用唔晒 可唔可以比張黎
聽日自己一個去睇

屌，碎碎地， 聽日tg me!

6/4 8點

好 多謝巴打
你tg係咩

巴打講得好正

依家食飽哂都幾多人

巴打我可唔可以都要幾張

每人兩張好無呀， 最多俾 d買一送一你地啦
tg我， mr_lai

羅蘭 同 sms , 等你地啦， 屌， 好碎

我都想要幾張

一張就夠

現場其實有好多攤位， 求其玩都拎到買一送一卷架

以前有伍佰, 會去睇

tg左

喂說好的落大雨呢

熱到仆街

曬撚到

聽日去

我都係

而家去

焗到仆街， 落陣雨得唔得呀

今晚跳舞多人啲定尋晚？

now on stage: another kitchen

派晒勒~~~~ 大家醉得開心 d ,

6/4
18:00 開始
張繼聰
張振宇
神奇膠
JW & Fat King
Kolor
周國賢
LMF

未到大茄， 比較唔到住，不過肯定今日， 焗過尋晚， 痴L線架

真係焗到仆街 好想搵水淋自己

係唔係跟次序？

8點有DJ 9點應該係SUPPER

頭先聽talk mike話觸執毛係around七點半

yes

Kolor 2000
周爸 2030
Lmf 2100

supper moment真係好正

係 好識製造氣氛

屌那馬有四條on9港女企最前
我企佢後面
佢啲fd攞住啲酒穿插入黎，仲倒瀉彈到我隻腳
後尾我個fd同我講佢入到黎，又好撚不滿咁發出啲「節節」聲，屌你唔識睇show就行鳩開啦

濕身

岩岩睇完好正 但真心熱到high
我覺得得supper出黎先有啲氣氛咁 明天有腎仔

腎仔呀

帶earphone企最前呀叔勁正， 跟住一齊un

明天，最想睇， 係張繼聰

推